放棄吧啦仲示咩威？比警察平平安安上班唔好咩？

你哋好麻煩

開學了!!大家一齊參加#你爸是警察#活動

831 831 831 831